demo-pets

Java 8
proyecto backend Spring - IntelliJ

Base de datos
http://localhost:8080/h2-console

Proyecto corriendo en http://localhost:8080/api/v1/medicalRecords/

jdbc url: jdbc:h2:mem:testdb		url

username: sa						usuario por defecto

password: 							contraseña por defecto(en blanco)

Test Connection: Test Succesfull
Connect


proyecto frontend - angular

navegar por consola y quedar dentro de "frontend\demo-ubits"

¡¡NodeJS version 10.15.3!!
1. npm install -g @angular/cli
2. npm install --save bootstrap@3
3. npm install
4. ng serve			
ver en localhost:4200



